不被分化絕技 分清自己角色

和理非同勇武派一定要有共識
個人覺得最好每次活動隔住隔住上
好似一場 for 和理非 遊行完就散水
下一場就勇武 遊行完就打大佬

和理非個場 勇武唔好騎劫
勇武個場 和理非行完幫手back up下 但唔好阻止人住進擊

一場儲民意 另一場用民意做子彈
順便可以俾大家有時間回下氣
每場知道自己莊閒 俾啲默契啦屌

咪撚俾人分化呀！！！！！

順便推埋

［和理非+勇武入］ 全民戴口罩運動

轉輕力推
我知道 勇武派有死嘅覺悟
但我哋齊上齊落
要有贏 一定要靠和理非做加成
但唔係次次上半場和理非 下半場勇武
係上一場和理非 下一場嘅下半場勇武
按下人頭同戰鬥力去計